啱啱去咗街頭放映會

睇到全世界登報 原來全世界有好多人都支持我哋
真係眼濕濕 雖然全世界嘅人都未必有實際嘅支持
但係每一句支持都係一股動力 等我哋可以繼續行落去

呢個運動要成功 只有兩個要素
團結 同 堅持
希望大家做到不分化 不割席 不篤灰
堅持就係勝利 一齊贏返香港

香港人加油
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

重有 點都好
黑警死全家

[国慶就到] 十月一日，全球反共日

[四順][順利]8月29日晚上放映會